阿迷打晒飛機

對手卡迪夫城

事實係拿卡&美羊羊已超越亨利&柏金

一對強隊就現形

贏波打飛機有咩問題？

0入球

條後防都水銀瀉地啦

唔明點解唔比打飛機

用高貝利時代套落呢度

N賓個fb黎

收啦 我狂屌奧巴狗

利伸：無話唔比，純分享

入得官方球迷會都係on9 黎

咁撚勁都屌

fb果堆不嬲弱智

有3次必死場面 對面勁少少都已經3-1

我落場4:0左

屌講錯 係0:4

阿狗放走你真係佢成隊波最大既失誤
仲衰過車放走kdb lkk

條友好廢

yes

Xhaka真係新沙比

666666

和波都打得

沙加係高貝利時代會係邊個

沙加都成個派路咁

假阿黎

真心似羅渣士年代利記

垃圾阿妓

BR係呢個場贏6-3

易食指數

阿迷仔真係寧舍可愛

拉卡巴美羊廢撚到

阿狗d精流到水銀射地

屌完未

燈到返生

新亨利+柏金果然勁

?

係未唔打得呀？ 講牙！

係啦，係得曼聯球迷講下贏波唔算係打飛機啦

見到呢隊垃圾想搵窿捐

贏波喎

？

好掂

好撚勁

唔打飛機咪比轟炸機炸死

又比人追和

屌 比人入到水銀射地就有

真心一問
到底點解妓迷可以咁自信
身邊個個妓就算輸波都可以寸過馬撚

我廠陣間贏波bin晒你地

真係唔敢睇落去

準備反杯

阿狗

個celebration 係做比你班撚屌睇

等睇3-3

互bin好痴線

樓主好燈

兩個入哂

系

似係水銀中毒多啲

反愛又失敗

屌 唔好單單打打啦

okay

推

.

一睇條友打字既tone 都知佢廢中來

打弱隊都失2球

。

冠軍鳥

N賓好波

屌閪爺爺喺度就唔撚係僅僅熟贏3:2啦肉鳩酸

新亨利係馬迪爾wo-,-

馬迪耳係舊新亨利